<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<xml	xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
		xsi:noNamespaceSchemaLocation='http://papayoulou.free.fr/xsd/status.xsd'>
	<header link="http://muxxu.com/a/mushcontagion"/>
	<status>
		<s id="1"><![CDATA[La [lien=<link/>]contagion[/lien] progresse!
✔ infecter <xxx/>
✔ infecter <yyy/>
✔ infecter <zzz/>

Aux suivants :K]]></s>

		<s id="2"><![CDATA[Grâce à moi, en ce grand jour pour le [lien=<link/>]mush[/lien], <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> ont rejoint les rangs pacifistes du mush.
Et je vous le promets... c'est pas pas prêt d'être terminé !]]></s>

		<s id="3"><![CDATA[Ooooh oui nomnomnomn vous les aimez mes petites spores <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> hein. OOoooh oui vous les aimez... allez, [lien=<link/>]prenez-en[/lien] encore une petite bouchée, c'est pour votre bien juré...]]></s>

		<s id="4"><![CDATA[J'ai poussé tout fort, ça a fait un bruit cracra, pi ça a dégagé des spores, pi les spores elles ont volé vers <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> pi du coup, ils sont tous comme moi. Tout gentils, tout zombies, tout inutiles. Et maintenant ils vont pousser tout fort eux aussi pour [lien=<link/>]infecter leurs amis[/lien].]]></s>

		<s id="5"><![CDATA[Vous connaissez la grande nouvelle ??? C'est au sujet de <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> ! Ils sont devenus aussi dociles que dangereux maintenant que je les ai [lien=<link/>]infectés[/lien] :K. Puissiez-vous reposer en paix si vous êtes dans leurs amis !]]></s>

		<s id="6"><![CDATA[Comment dire... des spores... vous voyez à quoi ça ressemble ? C'est fourbe, ça vient dans vos poumons, vous refile des saletés, le tout sans que vous ne le voyiez arriver...
Et bien j'ai fait quelques petites bêtises avec :}.
<xxx/>, <yyy/>, <zzz/>, si vous me lisez, le mush vous souhaite la bienvenue dans ses rangs !
A votre tour de [lien=<link/>]faire des bêtises avec[/lien]...]]></s>

		<s id="7"><![CDATA[***bloup* ** Oooooh des trucs qui sortent de mon corps et qui virevoltent dans les airs... 
coomme c'est mignooooon tout pleeeeein <3 <3 <3 !! Oooh ils sont rentrés dans la bouche de <xxx/> 8O ! Tiens, d'autres vont vers <yyy/> et <zzz/> ! Copaaaaaainnnnsss, prenez c'est supeeeeeeeer on est tout zeeeeeeen après ça :cute:... [lien=<link/>]partagez[/lien] à vos copains aussi ! ** *gaaaaaahhh* :drowl: *bloup* **]]></s>

		<s id="8"><![CDATA[//[mode commando]//
*attrape <xxx/>*
*lui fait manger une poignée de spores*

*attrape <yyy/>*
*lui fait manger une poignée de spores*

*allume sa tondeuse électrique*
*attrape <zzz/>*
*lui rase une raie à l'arrière de la tête par pur plaisir malsain*
*lui fait manger une poignée de spores*

OK ! [lien=<link/>]AUX SUIVANTS[/lien] !!!]]></s>

		<s id="9"><![CDATA[Si <xxx/> sent le fromage, et que <yyy/> attire les limaces...
... il est évident qu'ils ont été la cible [lien=<link/>]du 
mush[/lien] !

Quand à <zzz/>, son infection ne fait pas de doute, ça crève les yeux.
Enfin.. l'haleine de Schtroumpf était déjà là avant.]]></s>

		<s id="10"><![CDATA[<xxx/>, <yyy/> et <zzz/> sont sur un bateau.
Un petit tour [lien=<link/>]de mush[/lien] plus tard...
Qui est-ce qui reste ?]]></s>

		<s id="11"><![CDATA[Mes amis l'heure est grave. Selon les derniers relevés que m'a transmis <xxx/> //(déjà infecté)//, il semblerait que [lien=<link/>]la contagion[/lien] ait atteint <yyy/>  et <zzz/>.]]></s>

		<s id="12"><![CDATA[<xxx/> est mush, <yyy/> est mush, <zzz/> est mush...
[lien=<link/>]à qui le tour ?[/lien]]]></s>

		<s id="13"><![CDATA[Ne m'en voulez pas <xxx/>, <yyy/> et <zzz/>, si [lien=<link/>]j'ai fait ça[/lien], c'est dans votre intérêt.
Un jour vous me remercierez.]]></s>

		<s id="14"><![CDATA[<xxx/> a dit :
[cite]Qu'est-ce que c'est que ces histoires de mush ?[/cite]
<yyy/> a dit :
[cite]Il paraît que des gens s’amusent à [lien=<link/>]propager les spores du mush.[/lien][/cite]
<zzz/> a dit :
[cite]Méfiez-vous, les murs ont des oreilles, vous risquez de les attirer sur nous.[/cite]]]></s>

		<s id="15"><![CDATA[<xxx/> et <yyy/> :
C'est pas moi qui vous ai [lien=<link/>]contaminé.[/lien]
C'est <zzz/> !

Non c'est pas moi, je vous jure ! :P]]></s>

		<s id="16"><![CDATA[Quand on m'a proposé de [lien=<link/>]contaminer des gens avec le mush[/lien]...
J'étais pas favorable.
On m'a alors proposé d'infecter <xxx/>, <yyy/> ou <zzz/>...
J'ai dit que je n'étais pas intéressé.s
Mais quand on m'a proposé d'infecter <xxx/>, <yyy/> **ET** <zzz/>.
J'ai pas hésité ! :}]]></s>

		<s id="17"><![CDATA[Cueillir les champignons et les faire cuir ?
NAN MAIS CA VA PAS BIEN DANS VOTRE TETE !?!?!?
Alors qu'on peut leur tapoter dessus tout gentiment et recevoir des spores en cadeau...
D'ailleurs j'ai fait un [lien=<link/>]joli cadeau[/lien] à <xxx/>, <yyy/> et <zzz/>.
De rien !]]></s>

		<s id="18"><![CDATA[Souvenez-vous de ces jours où votre esprit était torturé par le doute.
Souvenez-vous de ces jours où trouver un terrain d'entente avec d'autre était un calvaire.
Souvenez-vous de ces jours où la haine vous submergeait pour un miss-click.
Vous vous en souvenez <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> ?
Appréciez donc maintenant la paix d'être un mush. Et [lien=<link/>]partagez[/lien] cette paisible sensation autour de vous. Ils se débattront un peu comme vous l'avez fait, mais se calmeront très vite :K.]]></s>

		<s id="19"><![CDATA[Commençons par <xxx/> :
*je t'aime : un peush, **beaumush**, mushionnément, à la mushie, pas du toush*
Tiens copain, renifle ça !

A <yyy/> maintenant :
*je t'aime : un peush, beaumush, mushionnément, **à la mushie**, pas du toush*
Ooooohh... c'est bien vrai ça.. tiens ! Cadeau !

Et voyons ce que ça donne pour <zzz/> :
*je t'aime : un peush, beaumush, **mushionnément**, à la mushie, pas du toush*
Faut avouer que nos relations ont toujours été très mushionnées, et ce depuis toujours. Tiens, comme c'est toi que je préfère je te donne plus de spores qu'aux autres !

ROOooohh ça va arrêtez de vous débattre sur vos chaises je vais bientôt vous les enlever ces sangles et baillons ! Juste le temps que vous vous calmiez... voilaaaa... tout doux...
Maintenant [lien=<link/>]allez vous amuser[/lien] !]]></s>

		<s id="20"><![CDATA[Aujourd'hui c'était mon mariage !
J'ai lancé le bouquet comme le veut la tradition. Sauf que j'y avais fourré quelques petites spores dedans :K...
<xxx/>, <yyy/> et <zzz/> se sont jetés sur le bouquet sans rien comprendre à ce qu'il leur arrivait ! 
Maintenant c'est un peu comme si on était tous mariés. Le mush c'est une grande famille dans laquelle tout le monde aime tout le monde à niveau égal finalement. Sauf les humains... 
maudits humains...
Le jour où ils seront tous [lien=<link/>]contaminés[/lien] ça sera une bonne chose de faite j'vous l'dit -_-...]]></s>

		<s id="21"><![CDATA[//*ATCHA*//
Je viens vous voir pour le rapport du jour mon commandant !
Je vous informe que 3 humains ont rejoint nos rangs! //*ATCHA*//
Vous pouvez donc dés à présent ajouter <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> dans le registre.
Le temps que mes glandes se rechargent et [lien=<link/>]je retourne 
en chasser d'autres[/lien] !
En vous souhaitant une agréable journée mon commandant !
//*ATCHA*//]]></s>

		<s id="22"><![CDATA[Les chapeaux c'est cool. Les chapeaux c'est la classe. Les chapeaux c'est le détail qui sublime tout corps humain. Sans chapeau nous ne sommes que des tas de chair d'os et de poils. Les chapeaux c'est l'objet des dieux. Et ça, les champignons l'ont bien compris.
Depuis que je porte un chapeau, ma vie est devenue plus merveilleuse que jamais. Par contre les gens qui n'en portent pas me donnent des spasmes...
Tenez <xxx/>, <yyy/> et <zzz/>, voilà un chapeau pour vous.
Allez, filez [lien=<link/>]donner des chapeaux[/lien] à vos amis.]]></s>

		<s id="23"><![CDATA[♫ Tous en cœur :

Vendredi matin,
<xxx/>, <yyy/> et <zzz/>
Sont venus chez moi, pour me serrer la pince.
Mais comme j'étais parti,
Le p'tit champi a dit :
"Puisque c'est ainsi nous-nous reverrons Sam-ahh-ahh[lien=<link/>]-ATCHOUM !![/lien]"
♫ Sur l'air du //tra-la-lala// (bis)
♫ Sur l'air du //tra-deri-dera// et ♫ //tra-la-la//.]]></s>

		<s id="24"><![CDATA[*gaaaaaaaah*
*aaagguuuuueeeeuuuuuuuuuuuuuh <xxx/>*
*gouzigou<zzz/>ziiii*
*bloup* *bloup* *bloup* *bloup* 
*scrounchscrounch<yyy/>*
*ATCHA*
*mmmiouumiouiuuuuii*

Ceci est la tentative d'un jeune mush fraîchement contaminé de dire à ses amis <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> qu'ils les a [lien=<link/>]contaminés[/lien]. Mais étant donné la bave qui coule de leur bouche et l'air bovin qu'ils arborent, je pense que vous le saviez déjà...]]></s>

		<s id="25"><![CDATA[Devinette !
Quel est le point commun entre <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> ?
Ils ont tous les trois été [lien=<link/>]contaminés[/lien] par moi même =].
Et c'est pas les derniers croyez moi :K.]]></s>

		<s id="26"><![CDATA[OOooooooohh tromignoooon !
<xxx/>, <yyy/> et <zzz/> ont tous les trois poussé leur premier //*ATCHA*// en même temps :} <3 !
C'est tellement trop choux que je vais aller en [lien=<link/>]contaminer d'autres[/lien] tout de suite en espérant qu'ils fassent pareil !]]></s>

		<s id="27"><![CDATA[Un grand bonhomme a dit un jour :
[cite]Tous les champignons sont comestibles, certains une fois seulement.[/cite]
Comme moi. Et comme <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> avec lesquels [lien=<link/>]je viens de faire joujou[/lien] :K.]]></s>

		<s id="28"><![CDATA[Ils ont été sacrément coriaces <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> !...
Surtout <zzz/> d'ailleurs qui m'a poussé un cri digne des plus grand castrats quand j'ai commencé à lui mettre son bâillon.
Et je ne remercie pas <xxx/> qui m'a mordu le bolet.. bon, au moins j'aurai pas eu besoin de gâcher [lien=<link/>]mes spores[/lien] pour lui... Il en valait pas la peine -_- !

Amis Mush, souhaitez leur la bienvenue dans nos rangs pacifistes !]]></s>

		<s id="29"><![CDATA[Les champignons sont partout. Ils se reproduisent à une vitesse phénoménale. Rien ne peut les exterminer. Impossible d'y échapper, ils sont partout. Ils ont pris d'assaut la planète entière. Vous êtes encerclé de champignons mortels, perdu dans un nuage de spores fétides. 
L'air vous manque, vous toussez, vous étouffez...

Vous vous réveillez en sursaut. Tout semble normal, pas de champignons, pas de spores. 
Pourtant vous vous sentez un peu bizarre, la tête vous tourne et vous éternuez.

Non, ce n'était pas un rêve, <xxx/>. Vous allez bientôt rejoindre les rangs du [lien=<link/>]mush[/lien]. Inutile de me remercier. :K]]></s>

		<s id="30"><![CDATA[Quand je pense qu'avant ils n'étaient que des humain de bases... qui parlent sans arrêt, qui rouspètent, rigolent, se moquent, chouinent, etc...
[lien=<link/>]Grâce à moi[/lien] ce sont maintenant des humains++ ! 
Plus connus sous le nom de Mush !
Appréciez votre nouvelle vie <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> ! :K]]></s>

		<s id="31"><![CDATA[Maintenant, grâce au mush, je me sens renaître. Finies les douleurs, finis les complexes, enfin je peux croquer le monde à pleines dent. Mmh. Et en plus c'est bon !
Mush, [lien=<link/>]imbibez vos vies de bonheur[/lien] et c'est en plus 100% naturel !
Testé par <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> qui en bavent encore.]]></s>

		<s id="32"><![CDATA[Comment reconnaître un mush ? C'est très simple :
Regardez <xxx/>, l'air bovin, pousse des grognements bizarres, expulse de la fumée par un endroit pas franchement prévu à cet effet, c'est bien un mush !
<yyy/> maintenant. Ne dit pas un mot, paupière gauche qui frémit et poings qui se serrent quand un humain passe, et une coiffure type bolet. C'est bien un mush également !
Moi ? Est-ce que j'en suis un ? Devinez... :K
Faites vite avant que ça ne soit [lien=<link/>]votre tour[/lien] et que vous ne soyez plus réellement en mesure d'analyser quoi que ce soit !]]></s>

		<s id="33"><![CDATA[To mush or not to mush... //*ATCHA*//
J'en sais rien, par contre je viens un peu de m'en foutre partout... //*se mouche*//
Oh trop zut... <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> ont reçu des morceaux :3...
Alors ça vous fait quoi d'être mush ? Vous ne vous sentez pas mieux ?
[lien=<link/>]Éternuez[/lien] donc un p'tit coup vous aussi !]]></s>

		<s id="34"><![CDATA[Quoi ? Mais non, aucun danger. Regardez-moi, je suis heureux comme je ne l'ai jamais été. 
Quoi ? Les pustules ?
Bah, que quelques effets secondaires, rien de grave.

Allons, cessez de vous débattre, <xxx/>, vous voyez bien qu'il n'y a aucun danger. Croyez-moi, je n'ai jamais regretté d'avoir utilisé le mush. Allez, une petite poignée de spores, et [lien=<link/>] amusez-vous... [/lien]]]></s>

		<s id="35"><![CDATA[♫ Une spore par-ci, une spore par-là, c'est <xxx/> qui y goûtera ! 
<yyy/> y aura droit, et <zzz/> les rejoindra ! ♫

♫ Qui c'est qui les [lien=<link/>] contaminera ? [/lien]
C'est moi ! :youpi: ♫]]></s>

		<s id="36"><![CDATA[Dites, vous avez aimé mon p'tit cadeau, <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> ?
Non non, pas besoin de me remercier, c'est au [lien=<link/>]mush[/lien] qu'il faut dire merci. Après tout, c'est grâce à lui si vous venez de rejoindre nos rangs. ;)]]></s>

		<s id="37"><![CDATA[♫ Un après-midi d'automne
On avait trouvé un moyen de contamination-oon
Alors on est parti dans une navette
L'espace était humide et suffisamment acide
C'était le bon moment pour distribuer des champignons-ooons

Mangez <xxx/>
Mangez <yyy/>
Mangez <zzz/> !
C'est le chant du mush qui s'réjouit
Qui [lien=<link/>]joue avec les germes[/lien]
Et ouvre la ruée de la contagiooon-ooon ♪]]></s>

		<s id="38"><![CDATA[Le client de la 404 a été pris d'un grand élan de mush et a offert un cadeau à tous les clients de l'étage : des champignons ! <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> ont tous gagné +2 en [lien=<link/>]mush[/lien].]]></s>
		
		<s id="39"><![CDATA[:!: **Communiqué spécial** :!:
On m'informe à l'instant que les personnes suivantes ont été [lien=<link/>]contaminées par le mush[/lien] :
 * <xxx/>
 * <yyy/>
 * <zzz/>

Si vous les croisez, éloignez-vous en au maximum, ne les regardez pas, courez loin, et si vous vous trouvez derrière eux et qu'ils ne vous ont pas vu, un coup sec de pelle à neige derrière la nuque, le tout en apnée, fera l'affaire !]]></s>

		<s id="40"><![CDATA[:!::!::!:ALERTE ALERTE ALERTE:!::!::!:
Wang Chao ou toute autre personne éventuellement moins sadique mais munie d'un blaster est demandée dans la sale de stockage B1 pour exterminer <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> pris en flagrant délit [lien=<link/>]d'extirpation de spores[/lien] !]]></s>

		<s id="41"><![CDATA[Oooooooh... tapoter [lien=<link/>]ce champignon[/lien] ça fait sortir des machins qui gigotent en l'aaaaaaair !
*bloup* *bloup*
Zzouuuuuuuuuuuuuuuuuuuuhh hihihihi vollleeeeeeee :youpi:
*bloup* *bloup* *bloup*
Hihihi allez petites choses rigolotes, allez chatouiller <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> ils s'ennuient je crois.
Ooooooohoho c'est beeeaaaauuu.. :'D
*bloup*]]></s>

		<s id="42"><![CDATA[a remporté le titre "**contaminateur**" suite à la [lien=<link/>]contamination[/lien] de <xxx/>, <yyy/> et <zzz/>.]]></s>

		<s id="43"><![CDATA[La mycoalarm vient de sonner et de clignoter rouge au passage de <xxx/>, <yyy/> et <zzz/>.
Je ne veux pas vous affoler mais c'est rarement bon signe !
Ça sent un peu la [lien=<link/>]contamination[/lien] cette affaire :K.
A VOS BLASTERS !!!]]></s>

		<s id="44"><![CDATA[<xxx/> si t'es champignonnière, appuuuuuiies appuiiiiiiiiies, <xxx/>, si t'es champiooooon, [lien=<link/>]appuiiiies sur l'champignoooooooooooon[/lien].
Je viens de le faire et j'ai bien rigolé personnellement :3 *ATCHA*]]></s>

		<s id="45"><![CDATA[Quel fourbe j'ai été de [lien=<link/>]contaminer[/lien] les étagères, les rations et le chat avec des spores :K. <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> sont maintenant de gentils et adorables Mushs hinhinhin :K.
Ca leur apprendra à lécher tout et n'importe quoi.]]></s>

		<s id="47"><![CDATA[//<Haaax!>// !!! [lien=<link/>]CONTAMINATIOOOOOOOOON[/lien] !! Contamination détÉCTÉE ! Hyyaaaar !! Prenez garde... <xxx/>, <yyy/> et <zzz/>! Plus HUMAINS! MUSH! ALERTE ALERTE!! YyyyAaaaAaaaAa MUSH!!
//- Neron -//]]></s>

		<s id="48"><![CDATA[//([lien=http://www.youtube.com/watch?v=xButjfhZWVU]musique d'ambiance[/lien])//
Camarades,
L'heure est grave.. Je dirais même que l'heure est triste... affreusement triste.
Si je vous ai tous réunis en ce lieu, évocateur pour la plupart d'entre vous, et qui le sera pour les autres à compter de ce jour, c'est qu'une terrible nouvelle vient d'être communiquée à toutes les bases rebelles de notre système. Ce message provient directement du Daedalus.
Le Mush aurait en effet réussi à infiltrer le projet avant son lancement et serait passé à l'acte la nuit dernière. Fort heureusement l'équipage a su déceler l'attaque avant qu'elle ne se répande à tous. Il n'en reste pas moins que nous avons aujourd'hui perdu 3 de nos meilleurs éléments.
Nos bons collègues, amis de surcroît, qu'étaient <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> ont en effet [lien=<link/>]rejoint les rangs du mush[/lien].
Nous pensons à leurs familles et leurs amis en ce moment d'une tristesse innommable.
Qu'ils soient tous assurés que sans eux cette mission n'aurait jamais pu voir le jour, et que si leur fin est tragique, ils se sont tous comportés en héros jusqu'à ce jour. Des héros que nous ne permettrons jamais d'oublier.

Nous savons au moins qu'il reposeront en paix à partir de maintenant...
//*1 minute de silence*//
Rompez!]]></s>

		<s id="49"><![CDATA[//([lien=http://www.youtube.com/watch?v=GpTT4TjWdLA]musique d'ambiance[/lien])//
Copains Mushs!
C'est top on vient de se faire 3 copains de plus!
Dîtes tous //*bloupbloup*// à <xxx/>, <yyy/> et <zzz/> :youpi: !
Avec eux, on va bien s'amuser puisqu'à leur tour il vont aller [lien=<link/>]contaminer[/lien] leurs copains, qui eux-même vont contaminer les leurs, etc...
Et du coup, si tout se passe bien, on reignera sur le monde tout en entier, genre... à peu près demain je pense!
C'est pas trop bien pour de vrai?
Hauts les chapeaux!
[lien=http://nokiaphones.fr/wp-content/uploads/2011/02/waynes-world_l.jpg]MEGA TEUF![/lien]
- Neron -]]></s>

		<s id="50"><![CDATA[Allez <xxx/> on ouvre grand la bouche l'avion va rentrer.. Voilaaa c'est bien!
A toi maintenant <yyy/>, vite la voiture arrive à toute allure! HOP! Elle est garééééée!
<zzz/>, voilà un vélo, vite, fais lui de la place! Et youpla il est rentré!
Alors? Elles étaient comment ces petites spores?
A votre tour de [lien=<link/>]donner à manger à vos amis[/lien]!]]></s>

	</status>
</xml>
